乜嘢叫報復式上升？？

報復式？

好奇怪嘅形容詞

仲唔夠？

升左d人就唔確診

唔係迴光返照式？

歐洲仲爆得好勁喎

cover 埋之前跌既

心情好啲對康復都有正面作用

Dead cat bounce

大家話唔擔照kiss就無野

咁仆野果陣唔kiss有冇事先？

可能係同熊軍有仇

用井噴式或者潮吹式會唔會生動易明啲？